## Schéma

- Titre : Fich comp IVG
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnIVG.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ANN`|année|Année période||
`ANN_IVG_PREC`|année|Année de la dernière IVG||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_ENT`|chaîne de caractères|N° FINESS du fichier d&#x27;entrée||
`MOI`|date|N° période (mois)||
`NBR_IVG_ANT`|nombre entier|Nombre d&#x27;IVG antérieures||
`NBR_NAIS_ANT`|nombre entier|Nombre de naissances vivantes antérieures||
`PRS_TYP`|chaîne de caractères|Type de prestation||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||
`SOR_ANN`|année|Année du séjour||
`SOR_MOI`|date|Mois du séjour||

